leica MP A la Carte 無了

Leica mp a la Carte 六月頭停產了，有無人趕尾班車訂返部

已訂

去左邊訂？ 幾錢入？

停左喇？
有生之年想訂返部都無了

改左三樣野埋單40000

放心 有鋪整左好多部
比多少少錢實有部岩你既

價錢Ok wor 可唔可以講講邊間入？

有冇分期

Leica Store

可以簽卡 自己再做分期

Rich Leica Store食水深到呢

Leica Store Berlin